消防工程前途

呢排搵緊工，想問下消防工程前景好唔好

餓你唔死唔會發達
GRAD 3年 AROUND 35000

巴打charter左先咁多？

35000

差不多 做緊商業大廈消防 42k

真心唔知，咩post 有咁高人工

做左幾耐有42k?

Charter左未先

Consultant?
35k咁多？！

同樣做緊消防工程
上面42k巴打咩post

平衡時空

做維修保養 頂薪都有無25k？